其實所謂MK問題 要解決好簡單

要記住上得前線可能會比人打死
會死 仲係好易死
分分鍾你未知咩事就死左
仲要好似一隻狗咁死左 絕對冇英雄主義既美

長期戰下 目標永遠係保全自己 先於 消滅敵人或達成戰略目的
當你black bloc緊 又唔知自己做緊咩果時 你就做緊MK啦

抗爭的不浪漫一面